淪陷廿年 反殖集會 六大學學生會 政評人 澳洲學者 至少五外媒

作者：陳浩天

我地要俾新一代一個舞台，俾機會佢地發光登亮。與其質問學生去左邊，貶抑未有機會發圍嘅後生，不如扶一扶佢地啦。
後繼無人嘅責任落係行先一步嘅人身上，我地今日需要為佢地開路護航。

我做o既摘要 摘要如有錯 請撳link睇video

講者：陳浩天

集會
星期五一定搞
地點o係附近
太重要 一定搞
（原因請睇片）

6月30號夜８點半
尖沙鐘樓 附近
唔一定尖沙咀鐘樓
但係尖沙咀鐘樓o既附近

藉住呢一個集會、夜會
唔係得我一個上去講
得我一個上去講 ｄ人悶到死
我會盡請多ｄ人o黎
咁同埋係一ｄ後輩
大家眼中o既後輩 新o既人
俾大家一個舞台大家去發揮

我心入面係抱住一個諗法 我係作為一個搭雞棚o既角色
你如果有機會做嘉賓o既 走上呢個舞台度 由你去發揮
可能有人係想成為政治領袖、呢個派系o既領袖
咪用呢個機會去發揮 去嘗試一下

好似社民連咁樣 被群眾拋棄 但係佢地唔會去反思
佢地係唔會著緊群眾呢樣o野
我自己係好著緊群眾
民族黨亦都好著重群眾呢樣o野

所以我自己o既希望係民族黨能夠繼續發展落下
希望可以大家o既群眾力量去建立民族黨
然後民族黨能夠成為後人o既一個陰庇
或者為後人去遮蔭 成為一個平台

希望大家準備 練好少少英文 今次需要用英文嗌口號
例如 Hong Kong independent
或者 We're not Chinese
或者 We are Hongkongers
呢類咁o既o野

因為好多外媒o黎
冇辦法 我唔識日文
如果唔係 我可以教埋大家香港獨立日文版 大家可以嗌日文版獨立
（Matthew Leung: Hong Kong Dorku Li Zu !!!!）
（Rex Leung: 日文好似 "康擴Dokuritsu" (音）
（Matthew Leung: Hong Kong 墮菇 Lee豬）

呢個集會o既重要性 我會出一個好簡短精簡o既文字版 俾大家傳閱 叫更多o既人o黎

即使大家唔係支持香港獨立 都希望大家能夠出席 都成為一個力量
借助你地o既群眾力量
只要你地覺得過去二十年o黎生活好痛苦 係唔滿意o既 已經足夠

你要企出o黎話俾人地聽 呢個政府唔代表你 林鄭月娥唔代表你
泛民都唔能夠做得咁清晰 唯有係我地能夠做得咁清晰
所以希望大家o黎

如果我地唔企出o黎o既話 呢個世界冇辦法o架
其他國家或者世界o既人就會覺得
哦，林鄭月娥就係代表香港人 呢個就係香港o既領袖
咁我地一定要好清晰企出o黎咁話 中國唔代表我地
我地唔希望中國統治我地
呢個政府亦都唔代表我地
我地就係我地
香港人就係代表香港人 我地就係我地自己

（Emrys Henri: 會上場嘅人未必係你未必個個都係精英，未必個個能文能武，但我地應當響前面嗰個跌低之後做好佢地嘅backup）

係呀 可能我都會跌低 可能我都會失敗 可能都會頂唔順 咪同其他人一樣

咁我keep住做一個搭雞棚o既角色
今次有個集會 就會俾一班人 一班年青人 盡量搵
搵一班大家未見過o既面孔 俾佢地發揮下
因為冇乜機會係俾大家去發揮
咁我抽一班人俾佢地上去發揮

有少少預告
會有英文o既演講
今次非常之international
係好犀利

需要更加多o既領袖同代表人物走出o黎
宜家企得硬淨少少o既可能得返我
我唔介意有更加多o既人出o黎搞政黨係搞香港獨立

希望今次過後 我自己o既願望 今次過後會有一批
俾個機會 俾個舞台俾呢批人展現能力
因為呢個派系對佢地唔公平 冇人俾過機會佢地去發揮佢地潛能或者所長

我今次呢個集會 希望 俾個平台好多人 有一堆人係可以去發揮佢地所長
有時 ｄ人話果ｄ人唔係好掂
你要睇返個環境囉
有班人 佢地係咪唔得 你要睇返有冇機會俾佢發展先

引個例子 譬如話ｄ人成日話學聯學生果ｄ 以前學聯好掂
即係14年o既時候周永康、岑浩輝果批學生領袖 覺得果批學生領袖好掂
係因為果陣o既時勢o既問題
有個機會俾佢發揮 有磨練俾佢
先至能夠激發到佢o既潛能
唔激發佢潛能都好 都有個機會俾佢去學習 去成長
同堆 有好多人捧佢地 扶持佢地上去
而我地本土派所有新o既人都冇呢樣o野
包括我都唔會有人set個台俾我上去
係要我地自己搭個台
所以任何未出o黎o既人 將來可能想要加入呢個派系 想止出o黎
咁佢地都冇一個台俾佢地發揮

我自己見到咁o既台
有心o既 俾條路順暢少少

（Wong John: 都係個句，保持身份，記得帶口罩免被點相）
大家鐘意戴口罩就戴口罩
到時我地會俾ｄo野你地舉下

大家o黎 有心o既話 可以自己整ｄ標語 整ｄ紙牌 整ｄbanner 口號 自己舉
你會見到外國ｄ人
或者你睇七一民陣遊行 佢地自己會搞好多具工咁o既o野
大家可以做下呢ｄ所謂左膠o野

唔係冇用o既
整個標好清晰o既一句 起碼ｄ記者 外媒又影到

係 到時我地會有英文標語

都係我做o既摘要 呢次省略左好多

講者：陳浩天

因為個時機未成熟 個時勢未形成得到 我地要造時勢 我地有個集會去儲氣

7月1號 淪陷二十週年 全世界o既目光都o係晒呢度
呢個世界亦都好注目中國
所以香港亦都係會咁受注目係咁解
好多外國o既傳媒係會o黎到香港
亦都會去6月3０號呢個晚會
因為好多o既媒體同我講左
做左好多訪問
今日我已經做 起碼５個外媒
都係對６月３０號係好期待
佢地都好想去睇

好清晰o既途徑話俾世界聽
我地係被殖民 我地係希望爭取獨立
我地唔係一班癡線佬 我地全部都係一班好理性 講道理o既人

最最最重要 建立我地o既論述 真真正正去建立我地o既派系 o係呢個世界立足 話俾世界聽

一國兩制入面o既地獄迴輪
不斷係咁重複做同一樣o野
但係冇效果 亦都見唔到有出路 係絕望
唔希望係咁
所以我地係有一個新o既方向
然後我召集一班人同大家一齊

當初點解我要去建立香港民族黨
唔係我一個人做
我係召集身邊一班人 同佢地一齊成班人去做呢件事
點解我地要咁樣做

因為當其時我就係見唔到呢個社會冇任何人企出o黎講香港獨立
而香港獨立係唯一o既出路 呢個係我一直都深信
如果我地唔企出o黎講 就會冇人講 香港就會玩完
唔能夠改變香港 因為冇人提出呢樣o野
冇人提出呢樣o野 大家就會停留o係以前果套論述 以前o既果個輪迴地獄果度
所以我咪要企出o黎

視乎當事人o既能力
有ｄ人去做和理非 做足十年八年都係咁o既樣 都係冇效果 冇影響力
但有ｄ人可以用同樣o既方法 同樣o既手段 同樣o既方式 帶o黎好大效果
所以大家唔需要拘泥於果個手段上
最緊要有效
都係返翻去我地一年幾之前成日講o既有效手段

即係最基本o既o野
集會自由 言論自由
我地都唔去堅持 唔去嘗試
咁就唔洗做

記住我地今次目標
做到同全世界講 好清晰我地o既訊息
我地要響朵
即係 o係國際間
以後再有媒體o黎到香港
或者去探討香港問題
或者訪問o既時候
佢地會記得有一個派系叫做
類似叫做本土派又好 港獨派又好 佢地做ｄ咩o野 點樣點樣
佢地爭取自由 爭取獨立

推

突登

突發

too long

Hong Kong Independence

,

康擴墮菇 Lee豬

拿你講好啦 唔好郁手呀

每個人都係個體

長毛：